【藝術題】鑑於《大衛像》於16世紀完成，如果畀你揀，你會想郭偉健法官點死？

【藝術題】鑑於《大衛像》於16世紀完成，如果畀你揀，你會想郭偉健法官點死？（1分）
A. 人格高尚地斬死
B. 人格高尚地燒死
C. 人格高尚地浸死
D. 其它（請詳述）

長命百歲
睇住自己子孫一個個死

D 私了

Why not all

咁樣
或者咁樣

B同C點一齊要？

浸落火水再燒

係喎

倒吊浸上半身再燒下半身囖, 易啦

中武漢得三成肺

D.人肉法治女神像

死完又翻生再死
係咁loop

當日CCTV高尚情操表現

00:38, 懷疑兇手嬲爆爆搭lift返屋企21樓
04:08, 懷疑兇手放低左個袋, 再落街斬人, 懷疑兇手把刀放係條褲後面唔俾同lift人睇到
10:29, 懷疑兇手返返屋企, 用手遮住條褲後位置
20:20, 懷疑換左紅色衫, 髮型幾乎一樣, 咩袋走佬,

當日立場新聞直播

1:09:40 懷疑兇手沾紅色斑積藍色衫同深藍色褲就係後樓梯搵到

請backup

D 人格低劣地俾人踩死

望住自己個仔人格高尚地... ...